有無人知邊到有紫色口罩賣？

求

藥房, 屈人寺

邊間有呀

medicom有紫色賣，香港藥房佢有隻七彩版，好多款混色包裝

香港藥房係邊呀

自己去medicom FB page 問你果區邊D 藥房有....不過一包6個，得一個係紫色
但點解你唔去淘寶淘一盒返黎，我係旗艦店淘左盒黑色同綠色，同醫院果款做工同佩戴感覺一樣

最後我都係淘寶淘左，唔知真定假